邊度有得買tamagotchi 復刻版？

見到sogo有賣但賣$299,貴到hihi

深之都地鋪好似有古老版